有冇手足鐘意落雨果陣拎把遮周圍FING

最鐘意入商場 人地拎膠袋果個位就係咁fing
fing到入去個地下濕哂
跣撚死班廢中廢老

突登整到路口濕哂,
再行埋一二邊睇D廢老就黎仆街

原來係你條仆街搞到我冼低

死廢中